Система автоматизации SWOT анализа.
 
Создание системы, автоматизирующей SWOT анализ будущих проектов компании.
Система должна помогать аналитикам комапании выбирать наиболее перспективные проекты.

1) Спецификация находится в файле specification.xlsx

2) Use case находится в файле SWOT_UML_use_case.png, а так же SWOT_UML_use_case.xml, который можно открыть на ресурсе https://online.visual-paradigm.com.

3) Чтобы открыть bpmn диаграммы https://editor.beepmn.com/


